屌港鐵個老母 又話東鐵2.0 但仲未裝月台幕門

無幕門就俾班輕生者跳軌

港鐵真係無撚用

天台啲圍欄唔夠高就俾輕生者跳樓
地產商真係冇撚用

醫院啲圍牆起得唔夠高就比啲傻鳩出黎吠
班建築師真係無撚用

係咪你俾錢買多批幕門
一早講過而家啲車同未來新車嘅門距唔同
就算而家裝完，下年啲新車又唔啱用
你估狗鐵唔想快啲裝？

話啫，咁上心做咩

搵籍口沙中線起左10年拖足咁耐
其實當初同地鐵一齊起
已經有10年用
用左10年就算用到今日沙中線通車換新都唔過份

MTR 分明水鳩人

新劇有題材「跳躍東鐵綫」